有無巴絲知道邊度有得修理風火輪(Hoverboard)?

如題

巴打邊度買？

淘寶